有冇人推薦一啲反社會既戲？

例如Taxi driver依類
寫真得來帶點寂寞
因為小弟寫緊依類作品，想參考下

發條橙

睇過 btw thanks
當年講性同暴力真係好大膽

V煞
Drive
朴贊郁

第一類型危險

第五人格

Fight club?

一定係依首
襯埋首潛龍勿用

mr robot 算唔算？

功夫

Falling down
American Psycho

Rampage